[召喚］所有澳洲藥劑留學生

邊間U都得 傾下有啲咩唔同啦

UQ

仲讀pharm呀？死尻梗

AI

Tritake入左咩

Year幾

唔撚係掛 我都係uq pharm喎